有冇人間唔中就會翻睇求婚大作戰

每半年就睇一次 每次聽翻首主題曲同插曲就會睇 每次睇都勁感動 神劇中既神劇

間唔中都會揀某幾集嚟睇

利申：日版

片尾曲好正

話時話點解日劇日漫d片尾曲，會咁有完結feel

睇高登仔吹奏果陣睇過一次 覺得個老師好撚慘